[推到完場] 馬德里體育會 對 拜仁慕尼黑

04:00

sane

joao

下體個中前場係咪唔洗練射波
啲冇乜壓力既射波都炒撚晒飛機

下半場出嚟兩隊都好似等收工咁

臨尾失球12m

馬體會下場唔輸都出線
咁都出局既話真係輸自己